12號返工時間 搵幾架車喺隧橋口係咁二hi到對方架車

然後理論下點賠 邊個唔啱 都有排搞啦